[整合] 葉虎門資料整合

本 post 只作資料整合，盡力列出 source
括弧數字為 source，括弧字母為線索間的關聯
---------------------------------------------
已核實資料
－元朗發現 TP8431(a)，車內有藤條，爆車尾箱後發現木棍、鐵通、「武士刀」、解放軍軍帽(b)、筆記簿(數簿？)(c)、電費單(d)、TY5684的超速通知書(e) 、TP8431 保險到期通知(i) (14)
－(a) TP8431 被發現於此短片(0:00)，印證此車屬白衣兇徒 (1)
－(a) TP8431 登記車主為 Karunanayaka Mudiyanselage, Eranda M. 登記地址為元朗八鄉錦莆路吳家村, (4) (5)
－(d) 收件人為 "Yip Foo" (f)，地址 南邊圍第三巷九號地下(g)
－(f) 中聯辦新界工作部(h)副部長為葉虎 (6) (7)
－(h) 中聯辦新界工作部部長為李薊貽，此人於 7月11日十八鄉鄉事委員會第25屆執委暨村代表就職典禮曾發言只指「唔俾佢地(示威者)嚟元朗搞事」(8)
－(g) 巴絲打於 28/7 07:30 查看土地登記冊資料，該地址自1898年起反覆由一群姓葉的人持有，但其中有姓 "Ip" 和姓 "Yip"，現業主為葉悅達 Ip Yuet Tat (9)
－(c) 數簿內文字經翻譯，未提及中聯辦／葉虎 (11)
－(e) 通知書地址單位為Koon Wong Mansion 17/F Flat H，2015年被周艷和梁家信買入 (12)
－(c) 數簿內有 chunky onion production limited 和 hk rental camera 的電話，及後 hk rental camera 出 post 澄清冇印象租過俾外籍人士 (13)

引述資料
－(b) 環球時報指該帽為支那 83 式武警帽，已停用 (2)
－(f) 明報指曾以 "Yip Foo" 於公司註冊處查冊，但只顯示一名為葉富的人(10)

推測資料
－(c) 巴絲打推測筆記簿為數簿，並推測上面結算數字與流傳「會有 19 白衣人被捕，每人派 50 萬」有關 (3)
---------------------------------------------
Source:
(1)
(2)
(3)
(4) (comment #1094 #1095)
(5) (comment #1082)
(6)
(7)
(8)
(9)
(10)
(11) (comment #371)
(12) (comment #329)
(13) (comment #432)
(14) (comment #349)

Random Twitter video:

自推

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

本人有數必找

push

光復香港 時代革命

推

試着說 我會罷工

係唔係一日唔做標題黨就推唔起 post

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

8.5 全民三罷

老實講我諗要有線索推進應該要日日捕住南邊圍第三里九號地下

推, 文宣組做野

室內示威 搞冧經濟 攪炒過世

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫置頂

我都唔明點解會咁少人討論

太似陰謀論

正如選票有人換過，懷疑遺失都已經無人再提

推呀

光復香港
時代革命

葉虎無人理咁

地方的葉虎需要關注

絕不能放虎歸山！

假設唔係葉虎
點解yip foo冇出現過回應先

有d道理
但仍然係覺得太過巧合，一張同中聯辦高層個名相同譯音ge電費單，唔係咁易插到贓
當然都有可能係我地自己過分解讀，主動去搵一d我地自己想見到ge野，但又真係搵得到，真係巧合到難以置信
無知一問，電費單個名需唔需唔同業主係同一個人？

回應過咪越描越黑囉

8月5日
罷工一天

無野講！

巴打辛苦啦

首先
門你老母

TY5684 車主係邊個?

重溫下

PISH

推上國際

外國記者知唔知?
可否煲大佢

Push

pish

我要罷工

up

搵到武士刀 竹刀
如果真係示威呢邊既
點解唔大做新聞?

推到佢仆街

大家麻煩推一推呢到
【大公報訊】記者周峻峯 Tony Chau
係facebook打自己做RTHK
上網search佢個名 最近個篇news係20190711
我就唔知你係咪打兩份工啦 身為珠海校友覺得你好撚假

葉虎武器車上數簿譯左部份，希望有南亞有網絡同傳媒既人有幫助

樓主可以將我po既資料加入整合

想幫前線既手足麻煩入黎幫手推！

香港人加油！！

仲有一張三聯保險有限公司到期通知書，其中一個post有

因為唔夠證據
傳媒想煲都冇得煲
中聯辦又一開始話唔關佢地事
所要一定要有更多證據

同埋仲有一張now tv單 (但呢個好似冇人有放大圖)

1

補link

#458
有個章嘅名
外國人香港跆拳道協會

推佢老味

PUSH

推
我地示威遊行絕對要提起葉虎

留名

葉佢老母...推下

似係間諜做法一樣
有掩護，有藉口
做到好似巧合咁樣

巴拿馬文件有無料？

做咁撚多陰質野找數啦屌你老母

Pish

推

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

Wish

我冇嘢講

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

點解咁重要無人推

上去

緊要呀呢個

幫推

其實有冇人FOLLOW UP

需要一個整合

咁撚耐都未拉人垃圾黑警

民間記者會要講

推

同埋有冇媒體好似721/荃灣單野咁 做一個project 跟進下?!

無人推?

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

ppp

推

試著不說推，改為「不重蹈2014佔中結局，大台不代表我」

呢個其實要推，可能美國對呢條線會有興趣

手動置頂唔該

.

p

P

推呢個

大家要bookmark完定時推爆呀

起左佢底未

葉虎
一聽就知大陸名

呢個核彈級資訊要推上去

唔需要

Push到查到

推到核爆為止

呢啲要推

推
要反客為主！

太多post要推

門你老母

推推推

推門

推柒佢

推～葉虎不能忘記你

主線必須推

推，我方核彈

推爆個核彈

其實中聯辦葉虎有咩背景資料，完全揾唔到，淨係話中聯辦刪除咗，有冇人有之前嘅資料？

google 爬完啲 site 有冇留底？

試過，無收獲，所以先問

呢條主線冇理由唔推！

請巴打bookmark定時幫手推下

喂我幫你

psuh

有彈藥係到都唔用

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

［整合］810 811遊行集會去邊好

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

好波

推!

聽日大埔

入黎幫手推記者會

推呀屌

天滅支共

Puah

推佢老母閪

推！

推 傳媒驚左中聯辦咁

支持

點解會無哂聲氣?

> (14) (comment #346)
而家先發現

叶虎

推到全香港睇到

入嚟投票啊
Google Form:

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

先前討論：
8月內再一次大型遊行 - 遊行日期+死線日期討論

721

求文宣圖

上面有人話無乜人推
根據我o既觀察
香港人對蝗國同蝗國人唔熟
就會有少少 hang 機, 唔知點應對好
我覺得可以考慮細緻地挖多 d 港共同中共關係o既資料出黎

813．癱機場

816．擠提日

又無晒聲氣

得閒推下

辛苦哂
推

推
公義香港，時代革新

好多大陸人在港從事間諜活動，林鄭政府應揪出破壞一國兩制之黑手

推返上去

818

重要資訊

再推

lm

721
811
葉虎

#我承諾無論發生咩事都好，818我都會去維園

721 元朗恐襲
811 血腥鎮壓

分析大家可以點應對818反對通知書

入黎傾下 好多巴絲對818有諗法！

—————————————————
總括post入邊大家意見：
818不衝 不圍 不挑釁 不設防 能放能收 坐爆維園

有手足提出：

1.唔佔馬路 齋坐行人路（坐行人路唔係非法集會？有冇法律手足講下）

2.記得戴定口罩 同頭盔或帽，保護自己

3.如果有人行跡可疑 就示威者手鏈圍大圈 圈入面就記者同幾位勇d嘅巴打 如果冇野大家唔會驚 如果有野就制服佢 搵證據 俾記者

4. 維園冇位就坐係沿途商埸 一齊睇live 順便幫人哋罷市

5. 避開坐爆之前同黑社會發生衝突嘅位置，避免引起衝突，恐慌

6. 無論所有交通工具都金鐘落，行去維園，行唔到就坐

7. 64當年有軍火隨街放，大家記住唔好拎同點！唔好俾藉囗中共鎮壓

8. -出得嚟就要同自己打定最壞打算，無論咩人都係
-要克服你嘅恐慌 有突發事出現，
同隔離嗰個一齊分擔
-唔好因爲緊張亂講野，唔好因爲緊張亂信人
9.夠鐘就散場 下次再遍地開花
——————————————————

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

扌隹

推，多謝手足繼續 keep 住呢葉虎呢單料

推撚到現場手足睇到

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

點都要班發狗瘟衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

香港人加油！

一定唔可以放過佢

推！

要記入資料庫

係時候推返核彈

推，星期六搭車入機場

[長期置頂] 重組荃灣斬人事件, 警黑合作2.0

[緊急置頂] 荃灣斬人文宣圖

[整合] 葉虎門資料整合

靠！你地班仆街黄尸唔好搞到我返唔到工！

[突發]鴨記cctv流出

［整合］暫時已知荃灣藍衫

暗黑兵法2.0 街坊屌走黑警

推，星期六搭車入機場

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

[長期置頂] 重組荃灣斬人事件, 警黑合作2.0

[緊急置頂] 荃灣斬人文宣圖

[整合] 葉虎門資料整合

靠！你地班仆街黄尸唔好搞到我返唔到工！

[突發]鴨記cctv流出

［整合］暫時已知荃灣藍衫

暗黑兵法2.0 街坊屌走黑警

P牌幫推

辛苦曬 資料翔實。

唔該曬

Po繼續推

p牌空氣推

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

Tui

推
btw 門你老母

推 七二一

推，需要更多核彈

721 811

推 唔可以俾呢單野沉

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推
8.23 香港之路

8.23 香港之路

·

但記者都好似冇追住呢條線查

搞錯，唔可以比佢沉

#chinazi

繼續幫手推

721 811 機場見

中聯辦禍港
全部傳媒冷處理

需要英文文宣

推爆佢

推啦 呢單都好撚有用

#chinazi
痴那線

612 721 811 831

tui

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

915見呀手足！！

仲未過人權法唔好鬆懈先得架！！！

驅逐共黨
光復香港！！

Resist Beijing
Liberate Hong Kong

核彈

唔怪知得 警犬 唔敢做野

NEVER FORGET

推！終於見返

共產黨不得好死,傷我香港人

熱門

推上去

留明

葉虎單野一定要推

點解推到咁都冇人理

可以一推

不了了之

葉虎

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

[美國政治第二課] 「香港人權及民主法案」有甚麼通關障礙？

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

強推

香港人，915 維園見

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

[美國政治第二課] 「香港人權及民主法案」有甚麼通關障礙？

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

914 天水圍 3pm+愛丁堡2pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣2:30pm

五大訴求 決一不可

915 12點英領 2點半銅鑼灣

***行動***
行動大整理

(好撚重要)司法覆核 不反對通知書

(***要有投票ACC先***)德國戰線投票要人！！

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

[1001]【捍衛香港 存亡之秋】915民陣遊行攻略 (2)

主線！！！！！ ！915要人！！！！！！

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

***眾籌***
【震驚七十億人！！】G20團隊呈獻：連登眾籌熱烈祝賀中国70大壽！(2)

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

***其他***
[整合] 葉虎門資料整合

唱歌無問題 但可唔可以再進一步

831 重大突破

(文宣) 長輩圖再次上線!!!!

攬炒巴，我地時間冇多，十月一日需要全球反共大遊行

[最新重開]正式宣佈 連登行動洗地組 正式成立及發起行動

721 811 831

推 將呢單野推上Twitter

tui ar
唔可以冇o左件事

推 中聯辦勾結黑社會策劃元朗721恐襲咁大粒核彈點解冇人理

上返去啦

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

唔該大大力推915 嘅行動post，聽日係極需要各位嘅參與，請記住自己嘅憤怒，再用身體展示勇氣，對抗極權

請各位兄弟姊妹手足幫幫手推list 左喺到嘅post，聽日915 極需要人，唔該幫幫手

上熱門

甴近平

721 831